剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（65）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-64文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

準備梳洗

想買件衫冇哂

訓著左

我就有啦

我係女人嚟㗎所以我唔會認㗎

爭凳仔大賽

3點訓

最後都冇飲啦

夠鐘訓 你地已經痴線

你地兩個真係洗版咁濟

次次都唔同
好多時都係比人flirt 佢好受咁囉 傾計傾好密咁 但都冇今次咁過份
冇求佢了 但我真係好掛住佢
每日發夢都夢到佢 只要我訓 我就可以enjoy番同佢一齊咁
但今朝個夢 已經係我變左做第三者 佢偷偷地背住佢“男朋友”出黎見我
我喊住話咁樣唔得。。。然後我醒左

真係多左 一上黎仲見傾緊
好煩要傾你地繼續傾
我唔會上黎

今日散左 好痛

四年

散既原因係？

原來呢張meme係真
exact7ly